［皮鞋］ 呢對型撚到仆街既皮鞋,邊到有得買？？？

Cole Haan Lenox Hill Plain Oxford
要成200蚊美金,圍番成千五蚊HKD
所以想知有冇D其他既牌子有類似呢款既鞋賣?邊到買到?
最好1000樓下

今晚曼聯大炒兩球

痴線mon post

你狗黎咋

十五萬一對